# Applikation mit User-Login
## Funktionen der Applikation
Mit dieser Applikation kann man Task und eine ShoppingList verwalten. Tasks und Einträge können verändert und gelöscht werden. Die sessions sind mittels JWT geschützt.
Die Datei muss über Eclipse gestartet werden und kann dann im Postman verwaltet werden.